鄭錦滿入

1.圖書館又暫停開放，得自助圖書站維持服務，點算
2.鄭松泰話想要熱狗日曆搵你，但聽日運頭塘任派

想要熱民月曆

王姑娘得量血壓，乜都冇

康文署一名圖書館外判員工確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
康樂及文化事務署（康文署）今日（十二月十日）表示，一名外判圖書館員工確診2019冠狀病毒病。

該名外判圖書館員工於灣仔區香港中央圖書館的中央參考圖書館工作。他最近一次上班日期為十二月四日。他為確診者的密切接觸者，故需要入住檢疫中心並進行病毒測試，並於昨日（十二月九日）獲通知確診。

該名員工最近沒有外遊紀錄，工作時一直有佩戴口罩，於上班期間有進行體溫探測，體溫正常。

康文署已按衞生防護中心指引，即時安排全面清潔及消毒香港中央圖書館的相關樓層和所有公共設施。而部分康樂和文化場地／設施，包括香港中央圖書館，已於今日起暫停開放。

康文署高度關注2019冠狀病毒病的情況，並會繼續與衞生防護中心保持緊密聯繫，亦已提醒所有人員須注意個人衞生，並時刻提高警覺。如發現身體不適，必須馬上求醫。

完
2020年12月10日（星期四）
香港時間20時27分